OptikPartner Scripts
====================

Hjælpe programmer til de fleste anledninger.


Mount windows share
-------------------

For at mounte et netværksdrev automatisk kan du bruge vores lille program du finder på:

https://www.optikpartner.dk/download/mount-windows-share.bat

